{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8126&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안놀러와펜션"
    },
    "text": "ペンション紹介:当ペンションは、個別バーベキューテラスが利用でき、愛犬と一緒に利用可能な場所です。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 周辺情報:周辺には高南貝塚博物館と分営木港があり、車で8分の距離に風下海水浴場があります。 プールおよび付帯施設:ペンション内にはプールがあり、夏季に運営されます。 プールはサイズが4m * 6m * 0.5mで、ラッシュガードや水着を着てください。 また、ペンションではバドミントンが可能で自転車2台を無料で利用できます。 自転車のご利用は午後8時まで可能です。 バーベキュー施設: バーベキューを利用したい場合は、炭とグリルを利用する必要があります。 2名様基準で5,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 確認事項およびその他:最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションで無料のWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には高南貝塚博物館と分営木港があります。また、車で8分の距離に風下海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、夏季に運営されるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "プールのサイズは4m * 6m * 0.5mです。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバドミントンや自転車の利用はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバドミントンが可能で、自転車2台を無料で利用できます。自転車の利用は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルを利用する必要があります。2名様基準で5,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンを当日現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの利用にあたって気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 556
    }
}